iPad 打直Split View 個Bug好嚴重呀。。。。

iPad 打直Split View 個Bug好嚴重呀。。。。
Topic果邊禁幾次就變左乜都無

😭

me2

Me3

收左錢唔理架啦